[保持清醒] 好多各類狗喺度

其實戰友係好醒，但都長氣講多句

仆街好撚多撚人喺度做埋啲，無厘頭叫大家打狗，無啦啦狂升級，又搶裝備又槍咁鐘意打狗，成街都係啦。

根本次次都係俾狗攻，先自衛下

咪撚俾呢啲冚家產潛移默化到呀！

唔 cap, 唔捉鬼。小心

721見

略推，睇下啱唔啱聽

唔啱由佢自沉

push

push 多兩野